生化危機 廁所生咗菇

點算

老娘無過嚟呢邊？

講起又係喎 好耐冇見老娘

搵人俾條code佢過嚟呢邊啦

食左佢

爆香佢

張相有冇十幾年